食拮野家可唔可以叫多洋蔥？

多飯多汁多洋蔥

不嬲多洋蔥加牛汁

可以,都係睇佢加唔加比你之嘛

不嬲多洋蔥多牛多飯多牛汁多可樂多紙巾

多埋餐盆ok?

淨係知可以要炒底

買一送一啦屌

唔駛講 俾多嘅洋蔥會放響另一個餐盆